'use strict';

/** @type {import('sequelize-cli').Migration} */
module.exports = {
  async up (queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkInsert(
      'Questions',
      [
        {
          themeId: 1,
          question: 'Когда в следующий раз можно будет увидеть комету Галлея?',
          answer: 'В 2061 году',
          scoreQ: 100,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 1,
          question: 'Какова наиболее правдоподобная оценка возраста Земли?',
          answer: '4,54 миллиарда лет',
          scoreQ: 200,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 1,
          question: 'На какой планете можно обнаружить дождь из алмазов?',
          answer: 'Сатурн',
          scoreQ: 300,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 1,
          question: 'Какая планета ближайшая к Солнцу?',
          answer: 'Меркурий',
          scoreQ: 400,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 1,
          question: 'Сколько звезд в нашей звездной системе (галактике)?',
          answer: 'Около 200 млрд',
          scoreQ: 500,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 1,
          question: 'Какой тип звезд встречается в Млечном Пути чаще всего?',
          answer: 'Красные карлики',
          scoreQ: 600,          
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 1,
          question: ' Как вы думаете, сколько вулканов на поверхности Венеры?',
          answer: 'Более 1600',    
          scoreQ: 700,      
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 1,
          question: ' Физическое пространство часто представляется в скольких линейных измерениях?',
          answer: 'В трех',        
          scoreQ: 800,  
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 1,
          question: 'Какая планета в нашей Солнечной системе самая плотная и имеет только один спутник?',
          answer: 'Земля',        
          scoreQ: 900,  
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 1,
          question: 'Какие явления удерживают планеты на устойчивой орбите вокруг Солнца?',
          answer: 'Гравитация',
          scoreQ: 1000,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 2,
          question: 'Какая группа исполнила знаменитую песню "Bohemian Rhapsody"?',
          answer: 'Queen',
          scoreQ: 100,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 2,
          question: 'Какая группа известна своим уникальным звучанием, сочетающим рок и этническую музыку?',
          answer: 'Enigma',
          scoreQ: 200,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 2,
          question: 'Какая группа считается одним из основателей жанра панк-рок?',
          answer: 'The Ramones',
          scoreQ: 300,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 2,
          question: 'Какая группа известна своими экспериментами с электронной музыкой и концептуальными альбомами?',
          answer: 'Radiohead',
          scoreQ: 400,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 2,
          question: 'Какая группа прославилась своими мелодичными баллада ми и эмоциональными текстами?',
          answer: 'Coldplay',  
          scoreQ: 500,        
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 2,
          question: 'Какая группа считается одним из пионеров хеви-метала?',
          answer: 'Black Sabbath',    
          scoreQ: 600,      
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 2,
          question: 'Какая группа известна своим уникальным сочетанием рока, джаза и мировой музыки?',
          answer: 'Muse',          
          scoreQ: 700,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 2,
          question: 'Какая группа считается одним из основателей гранжа?',
          answer: 'Nirvana',        
          scoreQ: 800,  
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 2,
          question: 'Какая группа известна своими социально-политическими текстами и активной гражданской позицией?',
          answer: 'Rage Against the Machine',    
          scoreQ: 900,     
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 2,
          question: 'Какая группа считается одним из основателей альтернативного рока?',
          answer: 'Pixies',          
          scoreQ: 1000,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 3,
          question: 'За какое время перед нами проходят двадцать четыре кадра кинопленки?',
          answer: 'За одну секунду', 
          scoreQ: 100,         
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 3,
          question: 'Кто является основателем кинематографа?',
          answer: 'Братья Люмьер',   
          scoreQ: 200,       
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 3,
          question: 'В скольких номинациях получил «Оскара» фильм «Титаник»?',
          answer: 'В одиннадцати',
          scoreQ: 300,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 3,
          question: 'В каком городе Европы проводится самый престижный кинофестиваль?',
          answer: 'Канны',          
          scoreQ: 400,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 3,
          question: 'Кто был режиссером-постановщиком фильма «Пятый элемент»? ',
          answer: 'Люк Бессон',        
          scoreQ: 500,  
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 3,
          question: 'Кто сыграл главную мужскую роль в американском фильме «Телохранитель»?',
          answer: 'Кевин Костнер',    
          scoreQ: 600,      
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 3,
          question: 'Кто является режиссером фильма «Челюсти»?',
          answer: 'Стивен Спилберг',    
          scoreQ: 700,      
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 3,
          question: 'Назовите второй по величине после ММКФ российский кинофестиваль?',
          answer: 'Кинотавр',      
          scoreQ: 800,    
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 3,
          question: 'Где был открыт первый в мире кинотеатр?',
          answer: 'В Париже',      
          scoreQ: 900,    
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 3,
          question: 'Назовите имя и фамилию американского актера — исполнителя ролей Индианы Джонса в серии фильмов.',
          answer: 'Харрисон Форд',       
          scoreQ: 1000,   
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 4,
          question: 'Ты зашел в хату, что скажешь?',
          answer: 'Вечер в хату',         
          scoreQ: 100, 
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 4,
          question: 'Тебе дают в руки веник и говорят: «Сыграй на гитаре что-нибудь». Что будешь делать?',
          answer: 'Попрошу настроить',   
          scoreQ: 200,       
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 4,
          question: 'Что съешь — мыло со стола или хлеб с отхожего места?',
          answer: 'Стол не мыльница, отхожее место не хлебница', 
          scoreQ: 300,         
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 4,
          question: 'Бутылку разбивают и говорят: «Зашей». Что будешь делать?',
          answer: 'Попрошу вывернуть наизнанку',          
          scoreQ: 400,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 4,
          question: 'Ты уронил мыло в душе. Поднимешь?',
          answer: 'Нет',          
          scoreQ: 500,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 4,
          question: 'Рисуют на стене футбольные ворота, а на полу — мяч. Говорят забить гол. Что будешь делать?',
          answer: 'Попрошу дать пас',        
          scoreQ: 600,  
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 4,
          question: 'Сидит зек на шконаре, открывают кормушку и дают баланду, хлеб сухой. Утром опять открывают кормушку и видят кости. Вопрос: откуда кости, если зек живой?',
          answer: 'Кости игральные',       
          scoreQ: 700,   
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 4,
          question: 'Просят сыграть на батарее, как на баяне. Что будешь делать?',
          answer: 'Попрошу раздуть меха',   
          scoreQ: 800,       
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 4,
          question: 'Проверка продолжается. Тебе дают костяшку домино. На одной половине пять точек, на другой шесть, разделяет их черта. Что выберешь?',
          answer: 'Разделительную черту',     
          scoreQ: 900,     
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 4,
          question: 'Вилкой в глаз или в седалище раз',
          answer: 'На зоне вилок нет',      
          scoreQ: 1000,    
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 5,
          question: 'Какой автомобильный бренд известен своими роскошными и дорогими моделями?',
          answer: 'Rolls-Royce',       
          scoreQ: 100,   
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 5,
          question: 'Какой материал используется для производства кузова большинства современных автомобилей?',
          answer: 'Сталь',          
          scoreQ: 200,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 5,
          question: 'Какая система отвечает за управление автомобилем?',
          answer: 'Рулевое управление', 
          scoreQ: 300,         
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 5,
          question: 'Какая система отвечает за торможение автомобиля?',
          answer: 'Тормозная система',   
          scoreQ: 400,       
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 5,
          question: 'Какая часть автомобиля отвечает за передачу крутящего момента от двигателя к колесам?',
          answer: 'Трансмиссия',        
          scoreQ: 500,  
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 5,
          question: 'Какая из этих характеристик влияет на расход топлива автомобиля?',
          answer: 'Аэродинамика',   
          scoreQ: 600,       
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 5,
          question: 'Какой автомобиль был первым в мире?',
          answer: 'Benz Patent-Motorwagen',     
          scoreQ: 700,     
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 5,
          question: 'Какой автомобиль был первым серийным гибридным автомобилем?',
          answer: 'Toyota Prius',          
          scoreQ: 800,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 5,
          question: 'Какая компания первой выпустила электромобиль в массовое производство?',
          answer: 'Nissan',          
          scoreQ: 900,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 5,
          question: 'Какая страна является крупнейшим производителем автомобилей в мире?',
          answer: 'Китай',          
          scoreQ: 1000,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 6,
          question: 'Как называют зверей, остающихся на повтор?',
          answer: 'Мутанты',          
          scoreQ: 100,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 6,
          question: 'Самый популярный овощ в чате зума',
          answer: 'Огурец',          
          scoreQ: 200,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 6,
          question: 'Время для IT-новостей (по Московскому часовому поясу)?',
          answer: '14:00',          
          scoreQ: 300,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 6,
          question: 'Сколько часов длится экзамен на первой фазе?',
          answer: '4',          
          scoreQ: 400,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 6,
          question: 'Предмет легендарного уровня, необходимый для проводов выпускников',
          answer: 'Дудка',          
          scoreQ: 500,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 6,
          question: 'RPG-игра, выпущенная студентами, повествующая о похождениях студентов?',
          answer: 'Лорды эльбруса',     
          scoreQ: 600,     
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 6,
          question: '45-минутный тест, закрепление знаний?',
          answer: 'Чекпоинт',          
          scoreQ: 700,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 6,
          question: 'Мессенджер, для общения в Эльбрусе?',
          answer: 'Слак',
          scoreQ: 800,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 6,
          question: 'С чего начинается пятница в Эльбрусе?',
          answer: 'Ретроспектива',    
          scoreQ: 900,      
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          themeId: 6,
          question: 'Люди, которые с 12:30 до 21:00 в будни и с 12:00 до 16:00 в выходные двигают студентов к успешному решению задач?',
          answer: 'Хэлперы',          
          scoreQ: 1000,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
      ],
      {},
    );
  },
  async down(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkDelete('Questions', null, {});
  },
};

